97前出世並唔係原罪！！！！

冇錯，同00後比較，你乜柒都好似慘啲

但你有樣野已經屌打所有00後:

BNO！！！

多謝老豆老母，我愛你地

5毛遲早會分化到學生批鬥老師、子女批鬥父母
文革2.0不遠了

有咩用？過左期十六年，都廢時renew

見到今時今日香港咁樣記會覺得Renew冇錯

近呢幾年大把好似你咁睇法既人都積極去 renew，寧願揸返 bno 都唔揸廁板。

而家覺得BNO 無用無所謂

而家維尼稱帝, 你點知幾時外國將特衰護照同中國諼照劃個等號?

屌你老差幾個月 個陣仲係老母個肚到無得拎

基本上無用
唯一用途係你去外國讀書嘅話可以有兩個身份
排隊之類，邊邊有著數就用邊個
或者排隊排兩次

上面班人話冇用咪冇用 事實就係有多一本就冇壞
你去外國要幫手仲可以叫英國領事館幫
之前已經有好多單話特衰唔幫 叫英國反而快手搞掂
一句講晒 有多本百利/無利都好 同時亦冇壞
話冇用個d只係因為自己冇 /5毛

仲有一樣 你都可以話我多餘 打飛機嘅 就係我唔想有china呢隻字係我本passport度 你覺得冇問題咪唔好續

截龍未呀仆街